[BACKUP]而家有冇人有曬最齊既片同相

[Backup片][20:46最後更新]
示威者吐血

圍毆

噴外國人椒

爆頭

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

一個黑衫老牛成面血瞓係地
一個係有片影住搬搬下鐵馬比人射
一個有片講嘢
一個俾人打到吐血
一個被圍毆(睇衫褲顏色應該同上面吐血個個係兩個人嚟？)
一個女仔俾人拖到露晒bra
港台司機個個港台回應咗

上面仲有埋一個中彈老師嘅情況

Copy from 隔離post巴打
仲有冇補充

【明報專訊】反修例示威昨演變成騷亂，警方施放多枚橡膠子彈、布袋彈、催淚彈等驅散示威者，事件中至少72人受傷，最少2人嚴重，包括50男22女，年齡15至66歲。傷者包括一名香港電台的外判採訪車司機，他心跳一度停頓；另有部分人頭部及眼部中槍，包括一名中學通識科教師右眼疑被橡膠子彈擊中受傷。

明報記者

網上流傳的片段顯示，一名男子於金鐘懷疑被橡膠子彈擊中右眼，他右眼流血，視力受損，暫時看不見。他對着鏡頭說，「警方在無舉黑旗的情况下開槍，一槍擊中我右眼」，他估計是橡膠彈，因質感不像金屬彈。拔萃女書院發言人證實，受傷男子為該校通識科教師，入職一至兩年。校方希望他盡快得到合適治療及保護好人身安全。

有人稱警開槍前無任何警告

昨午4時許，中信大廈對開位置，香港電台一名40餘歲莊姓外判司機下車抽煙時，左手被流彈擊中，大叫「中彈了」，其後他又因吸入催淚氣體，先半跪在地，面伏工程車，後身體抽搐，心跳一度停頓，有線電視一名司機即時為莊做心外壓急救，並召救護車到場。

港台機構傳訊及節目標準組總監伍曼儀表示，經送院治理後，莊情况穩定並已恢復清醒，身體則有輕微擦傷，需留院觀察，事後家人亦趕往醫院探望及了解事件。

另有網民上載相片，顯示一名男子左眼眼底腫脹流血，上網相片的網民何小姐表示，相中受傷的是其友人，現正留院觀察，受傷友人向她講述當時情况指，事發在下午約4時於立法會樓底，當時未見到警方有任何警告，突然感覺到被子彈擦面。

示威者：遭警盾牌壓地 朝眼噴椒霧

昨日有不少示威者受傷，由救護車分送港九多間醫院治理。從事服務業的Riley昨午與朋友由夏愨道撤退，退到印尼銀行對開位置時Riley意外跌倒，其後有人跌倒並壓在她背上，釀成「人疊人」情况。其間Riley無法起身，未幾被警員以盾牌壓在地上，警員朝她的右眼噴射胡椒噴霧，Riley雙眼感刺痛，身體皮膚因接觸催淚煙而感灼痛，送院時需塗上蘆薈啫喱紓緩。

修讀教育系四年級的Ava（化名），昨午在立法會大樓外被警方驅散時被鐵馬絆倒，即時被警方制服，當時警員將她按在鐵馬上，導致右手出現一道長約10厘米的傷痕，額頭及膝蓋亦擦傷，其間Ava左手食指亦被警員扭傷，送院時需要冰敷。

任職設計的阿奶（化名）昨帶領20名義工到金鐘提供急救服務，警方施放催淚彈後多人受傷，部分義工留守急救站，阿奶則獨自前往救人，其間在夏愨道目睹警方投擲十數枚催淚彈，阿奶即時跑到太古廣場的急救站，當時他仍然清醒，但雙眼及皮膚感到灼痛，四肢亦感到麻痹，氣管亦因吸入催淚煙而感到不適。

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

我send左bbc同guardian

backup既相同片真係好重要呀
會成為時代既紀錄架